# Lo que debes saber sobre el cambio de propietario en Nuevo Leon

Conoce todo sobre el cambio de propietario en Nuevo León, un trámite importante para los conductores
https://automexico.com/conduccion/cambio-de-propietario-en-nuevo-leon-aid12971